[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5322)

你

1

火車頭頂住呀

頂撚2:1

2:1

針左啦

安德列治收山腳黃牌

咁多位對唔住

無柒頭了

Master G 我屌你老母

條友都無事

火車頭追和啦屌你

屌 火車針埋

jumped 3k

屌你老母閪
又客主

咁都頂唔到 火車頭入多球追和

屌比甲岩岩封乜 買緊大波

屌你老母火車頭不得好死

火車頭跪求追和

火車唔刷角點追和

比甲 角大

今日輸左8k
屌你老味
場場同master 同路

莫斯科比多3C我

點解火車頭都..

火車頭入多球 PLS

和波走盤啦屌

火車頭快啊

幫大家叫火車頭

屌柒master g好過啦

俄超俾多3，4c

叫斯巴達啦 仲叫火車頭

屌你老母死咗仆街

MG係反手定正手？

咁都要鏟落去 明知鏟唔到波 真係弱智

冇架啦 master買左 齊針

火車頭 加油比多球

屌你老母火車頭不得好死
全隊空難死斷腳

拜仁 冠軍，可配合平半提高賠率
贏波抽1派百

真飛及詳情可參考

我屌你咩

買佢對家可上車

俄仔刷角啦

勁到

屌你
賠番d錢俾我

尾關呀 屌佢老母

叫斯巴達啦屌你老母

888888

咁多人買火車

安德入多球啦

psg
拜仁

Lm

安-2

999999

In master G I trust

下場買咩

Master G 我屌你老母
今日斷我三條飛過關

廢物火車頭

比我走盤啦火車頭

唉屌火車頭仆你個街俾人cup

火車頭比多球 快入

俄超假希望屌你老母

又爆角贏下輸下 心很累

比甲-2c

莫斯科9.5B慘死
今日都唔知豬左幾多口

補左角細......又開返大

笑死

廢物火車頭快入啦屌你

9.5s?

火車頭快D入波

求下唔好再賭波
俾你累
撚死

上面個條友係報假定點

安仔唔識傳中好難入

屌你老母火車頭，和唔到比人入多粒啦

早講

10c

吊 報假

單邊10角

又冇角 屌你

角大真送錢

要左咩

On9

屌你老母，買拜三格角大

比多1角

火車頭追和啦

今日正氣日 日乙俄超蘇超全上盤

拜有冇出刷角專家

下場啦

11111111111111

兩隊都鬥攻

11c 5倍gelll

10.5b gel

半場2.5大
似撚賭仔多

咁撚多人報假

假你條撚

11c

打少2件

再見了咁多位 有緣再見

12

個個app都7c 你地報11

12ccccc

12c

執返注角大

On9 你買條場

爭1角食晒

今日咁多場反cup尾段爆角 應該針唔少手腳

快大

好似有人話安德列志係比甲曼城？

唉比甲揀左大波

因為個領隊

餓假角慘死

有冇人派我300起g啲角爆到媽媽聲
起機還2倍

13.5bbb 殺多注

安德jump

公司防守就勁屌 教到隊波唔識攻

入多球啦屌

安德都幾假

10.5s針

屌你老母火車頭

半4全12 屌你咩

13

13333333 -1

爽

3格

快大。。。。。。。。

又中

3格啦wo

入佢老母中路

買咗即場

屌你老母火車頭masterg 正一冚家產

入啊 入啊 入啊
我要起機

2:0

2比0

安德goalllllllllll

goallll

終於2:0

越位

炸

屌你老母

炸完

俾多角

+5

炸 屌你阿媽！

炸完對家入

上盤 88

炸乜9

安德呢隊閪波真係俾狗屌

要比對家入

又唔出華拉堤

五分鐘比多c

贏唔到兩粒和咗佢算啦

365D 即場客受平半派錢咁派

gchi

角b了

祝你身體健康啊

傷左點出

跪求1:1

開埋1:2仲好

比多c 還掂唔駛錢 刷埋佢 大家好黎好去

偷佢雞

1:1

恭喜

1-1

1:1 GOALL

中啊

diu 1-1

第一次見 馬會7倍角

上場已經後備
可能傷好未有態

勁

中

on9

真係對家入 cls

我都買咗不過我10蚊

和波頂撚住

仲差1:2

1:2埋佢單

祝贏

痴撚線 打多個俾人入

On9 ball

company 呆左

比甲曼城

屌2.5b仲有冇機

客 加油

Cup未買咗10蚊

1:2 派足5000 分50個 唔洗留名

今日d閪波

14！

14c

拜出高文 唔出派利是
好睇了 肯定鬥攻到仆街

14

買左個22賠和

補左飛30倍 正

客 20倍ng

爽撚到

1444444444 13.5goallllllll

9.5
10.5
11.5
12.5
13.5

1:2 跪求

角都送埋

我了

求15

14c 呢場先係波黎嘛 垃圾法甲 屌你老母

買左10k company win

1:1 14c 完

絕殺角爽撚到

blacklist比甲

假到賴屎

我

咁都有14c

肺炎下 個撚個都要搵錢

估唔撚到係客幫手搞大1.5

PSG 角b?

28倍Ng 28倍和

下場繼續 聽日返工都唔撚訓了

真

上盤撚慘到一半都執唔返

happy

好能正喎，今個月第二次即場紅牌追和

完咗啦仲我 傻鳩

安德列治28倍和絕殺goal

Psg？

94分鐘果陣？

仲有一個鐘先開波 驚訓著

煮面食了

比甲布狗又閪 年年單跳冠軍

安德烈治空難死啦屌你老母

輸半盤都要屌你老母
而家仲俾人追和

死全家啦安德烈治

1-2 有1000倍
狗會應該驚到瀨屎

煮邊隻面？

我30倍

訓lu

想煮 但刷咗牙

戒緊宵夜 ching慢慢食

假到閪咁，打多個，贏緊一球，係到妹，最尾果球眼神防守

老豆俾左5k我買拜仁主客和客

88分鐘左右

甘美治 哥列絲加 首名 各50

拜仁半場就搞撚掂psg啦

又絕殺屌你老母咩

吹咗對家入個定律勁到可以忽視紅牌

都唔算妹
不過傳中好撚差

最on9係打多個 而且本身實力理應高幾班
好彩我都係買即場大
就係睇咗陣覺得幾廢下

有1000倍一定買
利申 買左

5k 10.5b 啦

而且唔識攻入去

喂 賓周仔 公道啲啦 我屌你老母 美職又話唔入list
全中又計埋 肉唔肉酸呀

咁都唔叫妹，節奏慢撚到

1:1 笑撚死 好多手足補咗和客

買拜好定角好

1蚊不再入

屌 早知補1k

早知

有冇人派我起g

都係個句....武肺底下

打假搵既錢 遠比贏波重要

妹就角大唔到啦

角 呢場第六感10.5b開到

屌 我想打賞咪撚阻我搵食啦 On9 閪

黎緊花仔都開list了
中就入list 唔中就剔走 求donate

早知....早知我生命注allin落去啦

我想買psg讓球

同路

梳囉 放低fps 花姐會唔會入啲錢支持小花？

包皮 天使 尼馬 角b

依家潮流係咁樣
king 蛇將呢樣野用到出神入化

點解賭仔咁鐘意講早知

出撚埋圖都唔撚跟我

攞條真飛出來
唔好講耶穌

係
啲球會自身難保又冇入座收入
隨時球會有財困冇糧出
細球會田仲危險
唔打假邊夠錢

出左圖都唔跟

未知

留馬會ac包你贏

好撚肉酸真係
一開始話唔計 見中晒就計返 核突過狗

等緊拜仁轉0.5/1

你要全中先派 唔中唔入list

見撚完半場7:0個d
自己諗啦

巴甲好似主場聯喎

你等多半個鐘睇下有冇轉

小弟心水 歡迎大家參考下
隨時贏波派錢

2020 賭波學
1. 打賞無賣料
2. 帶頭盔唔入list 全中反手又計返

首名入球啊屌

68水都未有，睇死狗會唔轉

唔轉買讓客算

和波我都食甲棍

細細地 睇波叫下

大家好

自膠，以為你講甘美奧

早知買500億啦

近排黎左個賣尿狗 淡定佬勁過傾蛇

Water plz

充電啦

23倍和波唔夠信念

就黎無錢交電費

輸左= 反手中
唔輸= 正手中

出料話小注玩下唔係好有信心：
中左又話全中幾準幾準
唔中就話仲測試緊， 好彩小注， blahblahblah

輸果d 飛食左佢，贏果d 就事後post 出黎：
幾舊水飛就話食餐飯都唔夠，但講到自己眼光幾準幾準
幾皮野中就話呢場點樣有信心，一早睇好，不過未出俾大家

依家開爐係要咁玩， 我間唔中都入king 蛇個爐笑下，人都開心返

用120交電費好過啦

有冇人會試吓買西乙客勝4.75

有無圖 未見識過

歐聯真係開左波先買即場
真係對攻先買
禁住黎屌就算9數

發覺ching好鍾意買高賠率

King：似連登場場賭就死得人啦

屌你老母啲暗飛都唔知幾多張

真

有大蛇貼飛未

個個開爐都R打賞

冇奶油買利雲架

12m呢家係包皮定尼馬射

尼馬

跟依個大蛇 幾準

尼

杜曹對拜仁咩戰績？

半大係咪可以賣樓allin

屌

買屁馬入球先

拜啲飛開始黎了

首名冇得踢正選上陣有冇得退飛

不得不承認杜曹有d料到

好撚好笑...

條死垃圾 成個月都唔敢出一張事前大注飛
淨係識9up
賭波台變講故台

又係度自己tg 自己對話，好on9

好撚多ching 等緊半一高水

冇出場就有

唔抵買

多謝16隊比我贏錢

你個號碼 .........

一陣歐聯可以係咩youtube睇？

跟呢啲免費水買對家隨時執仲多

3219

又唔遮number

勁！ 大家唔好撞佢acct, 佢今晚賭唔到就穩贏
要繼續賭先有機會輸返

但你開唔返

2312

我幾睇好psg但係點解好似全部都要拜仁

可以戒賭了

馬會轉半一即係一定開唔出

有咩意思？

你玩撚完贏咁多

5千蚊又要9月先拿到

直屌咗2.5

仆街了

冇咩意思

仆街master g

㩒咗錢走未？

想戒賭？

派都平息唔到怒了

我係你就潛

波台大佬求放過

馬毛1.19

1.19係咩玩法..

冇架啦

知唔知佢歐冠心水

跟甲府半全大好過

Pin

潛啦 無人推就好快無事㗎啦

轉讓和收多10萬

主

鎖左ACCOUNT未

Psg

串1.19 200贏50000睇嚟你唔洗拎錢走

有冇籃球心水

多謝手足幫你慳錢

拿左啦
5千尾數

賠率倍大器

我估派返1萬幾千應該冇事

我淨係知我l比佢燈左2個盤一條過關

買左拜仁安心哂

轉走咗5萬啦

76人

快手

有哨加持

受讓？大分？咩位買？

佢都醒目 轉走左50000先

鎖左啦掛

依度咁多人mon

綠軍啦， 76人捱唔到最後

直屌win

唔洗2分鐘啦應該

Locked

初初賭波都係咁諗
自從有一場5串1 串左 巴塞主勝1.01
和撚左

兩邊買曬？

正常30秒內

Embiid 喊撚晒 點都俾啲面佢

咁癲

仲好啦 贏左5萬幾早啲訓 唔洗心思思賭歐冠
掂

咁都冇計， 買中爆大冷

好似得3次機會

過百人mon post

點止
你話派丫

一秒20個lm

其實係， 繼續賭好快輸返
贏完錢post 上黎連登先係最好， 起碼有人幫你戒，袋袋平安先

得返啲尾數 順便俾波台巴打玩到鎖ac 今晚就可以贏到笑住瞓

我諗聽日就無人理巴打 所以今晚唔好賭住啦

個個輸錢輸到波鋪無人 仲自爆贏錢lm之後日日都要改密碼

轉左！

轉咗半一

有幾癲
31520520
我無野做都登入下

今晚我贏到50000 我都自爆

有睇住我個list買

最衰都係你

連加特真係好樣衰波又屎屌你老母仲要比我見到佢？

仲以為轉盤有1.80水

我都想試下

轉了 拜仁慕尼黑[-0.5/-1] 2.14

代表咩

見到1.74 唔想買

買得落手咩

巴甲點買？甘美奧憑咩落飛

我今日都輸 搞唔掂

PSG羸到我都自爆

老大陣間買咩？

100%

開唔出

唔好啦

拜@2.14
半大2.5@3.45

你買左咩

和波半格都無埋。。點部署

屌你今日甲府又半大全大啦

all in拜仁其他

盤都轉埋

平平反而我覺得讓得少

半一盤會開下盤

平半

拜要送錢

7+啦

馬會全世界最深盤最高水
想輸多啲俾賭仔

拜仁單邊14角可以嗎
唔想旨意巴黎幾個仆街

大莊唔會計錯數
你一陣就知

開下盤咪姐係psg捱到加時

基本上我買半一高水未中過全格

拜仁囉即係

試下

最大型慈善機構

正花好正氣

抵你啦 撚屌

諗乜撚
買MASTER雞對家

10.5B 屌爆佢

psg贏撚埋

抵你死啦 屳家產

支持牙花

多謝個16 隊啦 柒頭 事後好撚叻架

買乜

真係信仰
場場半大cls

PSG對阿特蘭大逼搶戰術要補時先反cup到
今場對逼搶逼撚死人既拜仁會點

有人話佢psg 又有人話拜

話係psg

我都想開爐 但場場輸開條毛咩

幾日追post
呢幾日有咩熱鬧嘢

佢本人無透露？

佢有真飛PSG就信喇

嗰場麥巴比後備+冇天使

不如你講清楚你買咗咩先

佢嗌psg咪即係買拜

踢加時會死幾多人

有咩問題 你場場輸仲好

一路走來 只服正花

照開啦
古有書包 asw 今有你

輸八比二

Yerin 巴黎聖日耳門

拜仁轉埋盤

半一盤要買下盤
買下盤不如買PSG晉
結論：買PSG晉

成個波po

反手爐po個payme code donate都賺

唔駛加時 psg直屌win

贏盤...加時輸

吊 Yerin又燈我psg

有無link，想入

PSG要用幾多運氣先晉到
入得決賽都用哂d運

咁你要用幾多運先中PSG晉

醒起今日前鋒都好多人針

加持

支持你開個爐俾我追下

暴動

你講上盤定下盤

咪咁

46000 變 54000

連贏幾多場 今日重要比人北京電視機

除非拜仁打假啦
呢場拜仁一定屌到PSG一棟都冇

大家仲有時間買拜

屌咩yerin

下

亞洲拜仁晏就先閪完
一陣到拜仁閪

屌拜仁轉盤 有咩啟示

all in

提你買埋psg晉

怕什麼 人棄我取

有冇大蛇買乜list?
想睇啲大蛇對賭

一球到尾就好睇

四大尖刀 尼馬包皮天使拿華斯點輸

半大？

有 我死左

我先

利申：條飛唔係我

Yes la

有

3格角大博拜仁狂攻了

拿華斯唔個好唔好返得哂
驚佢有傷頂硬上

Gel了

拜打假 0-0出邊咁重飛拜盤+大波

訓身了 拜仁

燈西同大蛇都要psg邊個勁啲

人嚟，開個和俾佢

半和半細啦
上半場大家試探下先

有冇人掛住我啲宵夜圖

講左如果轉盤就要買

上年利物浦咪照開

me

圖呢

就同佢對一鋪

快

客好重飛
唔夠膽買

記唔記得上年利決賽係唔係最後平半呀 定係半一

半一

1.🇦🇺布里斯班獅吼[0]❌
2.🇯🇵名古屋鯨魚1.5半大❌
3.🇯🇵浦和紅鑽 2.5/3大✅
4.🇯🇵大阪櫻花[-0.5/-1]✅
5.🇯🇵湘南比馬[+0.5/+1]❌
6.🇯🇵大分三神 9.5角大❌
7.🇸🇪馬模[-1.5/-2]❌
8.🇫🇷尼斯[0/-0.5]✅
9.🇫🇷巴黎聖日耳門[+0.5/+1]
10.🇫🇷巴黎聖日耳門半場1.5大

-2 唔係-1

買半一不如等即場睇下拜踢成點先

由宵夜圖？

只睇不賭 戒賭到9月

1.74點買落手

Yerin咪玩啦又同路

麻友買左3皮psg

似psg多人要喎

心靈投注
1. Psg

究竟過多2個鐘後會唔會屍橫遍野呢

心靈投注
1.拜仁

食住個甜品先

睇盤似讓和

要贏了

波波池加持
恭喜PSG

決賽其實無乜盤好睇

好難喇，隨非真係打假撚狗咁撚

agger
大賽實力行先

00完場

0300 巴黎半1.5/2細

0:0我派你又點話

唯一哄到我買拜仁原因係巴黎巴西兵多
可能有恐德症

Btw我想買PSG架

0:0 @26，快買

睇盤師

收到

半一上盤2.14，仲要中立場決賽

買左主客和其他

屌，買客又低水，買主好驚佢和

多謝手足借account 俾我鞭 幫你戒賭到9月

有冇陣睇

我又上水了

唔好唔記得本身2-0咗跟住判越位唔位
之後客隊屈角球追和
有早知就冇乞衣啦
個和都係運氣好先有

拜咁重飛 莊唔會比佢開到

3:1/1:3波膽
開唔到直播食屎

26倍無入波 相信5分鐘內爆

一場波姐

咁又快左d

拜狗使撚睇莊面色

唔好攔我

你唔好再遲十秒

真心

on9咩 最大賽事控制到? 平時聯賽都搵夠啦

引人買巴黎 照all in拜啦痴線

98年巴西法國決賽

今日莊一場前鋒都夠食啦

lm

最大賽事可能控制到
但決賽球隊會比你控制咩
個個都想拎冠增身價啦

如果....梅拿玩野紅左就

拜㩒屌

有冇link??

佢紅左我榴連開jj

記住先

我好想睇

平時拜都好比面莊 下下2-0停手
呢場唔洗比面了

拜啲壓迫好勁
壓到psg做唔到波上前場

角細入得了

迫搶迫到節奏好快

5分鐘未入到波

又針

禁屌

決賽細波細角

角球呢 入波呢

PSG過唔到半場

尼馬波皮都未掂過

PSG就頂唔撚住

上半場1.5細係派錢咁派

和波4倍好撚高水

Psg一個反擊都搞定啦

主勝和波是但一樣

PSG 半場都過唔撚到

㩒住打得恐怖

一反擊 越位

一個自由球搞掂啦

PSG GEL

入左？

拜仁有d緊張

psg 12碼搞掂啦

Thx

似 0:1 完

一陣比人入埋仲緊張

1c

PSG 一路企硬@3.20

（ 巴黎聖 介 日耳門）

都似

甘美治驚到

邊個

psg 12碼

半大24

但佢會入波

首名唔會喇

巴黎半場都過唔到
怕咩

半場過唔到點會有角呀

巴黎依家波都唔係踢組織既

唔係半大都開唔到下話

半場入一粒就得

首名跪求

話左半細

我屌你老母

穩定守一陣先轉攻啦
覺得PSG會有單刀

不嬲都係一野比前面3隻野自己去

冇射過門

拜仁唔對辦

1.5大好似多左

射左啦

半大好似24

master 之力

未必
拜成條後防都好撚快

半大全大 24

邊度半場都過唔到

拜仁唔識射波

巴黎一過到半場就射架喇

唔洗組織
控球都唔需要

可以all in角細

拜仁今場好撚手緊

巴黎穩勝

啱啱係麻
拜逼得好快

而家拜仁半場都過唔到

成班友好緊張

半大已死
再見了各位

拜有時會甩轆
有好幾次都係咁

真

諗唔到點輸

拜唔多對路

巴黎踢落唔差

角呢 入波呢

拜仁怯

拜狗完全無攻勢

嘩
依d波都俾到咁

簡簡單單1球交易

0:1 1:0

細波可以all in

拜係咪踢到震晒

拜狗好緊張

拜狗班後防好騰咁

係
仲要master之力加持
無得輸

艾簡達拿踢假？

收嗲啦

屌你老母個高文除左跑得快D有咩用

差d豬埋

Coman 廢撚到 屌你

刷角隊

紐亞

高文首名柒頭未

一陣買基羅納好過

俾波唔到位
傳波又唔到位

救命 拜仁甩撚完未

巴黎fg可以試下

0:0

拜仁唔撚對路

又話拜禁屌既？

屁馬差d

早知叫我老豆慳5k

下年

拜仁 應該今場死球入

拜仁前後都屎

都唔知怯乜

過左褲襠都唔入

冇乜機

人地巴黎幾撚積極 唔睇賽果以為拜仁贏緊一粒

拜狗餵波下下都咁撚大力

拜啲比波。。做乜撚
成班有冇咁緊張

PSG穩

拜始終後生仔太多
無乜經驗

支持我既甘美治

拜即場客勝就2倍

前面得包皮識射波

TVB有無直播

有 83台

ys 83台

巴黎好似唔錯

仲唔夠？

0比0不如唔好踢

成班好餓依個歐聯

中柱

拜起下腳好喎
前面傳好d得唔得

差小小

利雲中柱

巴黎上力了

尼馬finishing咁差
點做世三

唉 兩場追拜仁半膽都死

運都無

半大比狗買

拜狗

黑仔

利雲呢幾場應該冇拜神

咁撚黑

半1:0完掛

差啲啲呀

大波玩完

半大

柱男發現

巴黎fg差少少一買完就jump

拜仁幾勁

利雲都爭歐聯一個冠軍

我仲要三球終極驗腦

天使

條柱累到幾多人輸錢

Coman條撚樣 不如比古天樂

拜要輸了

巴黎踢得幾定

咁樣飛機

咁死左腳都可以出糧

敗家仔

半一盤真係

ft00幾多人要上ifc

買親都中柱

屌迪馬

1.7半大輕鬆捐款

利雲隱形左咁耐
差d一個機會就搞掂

傷左個唔應該傷玩完

唔好意思 啱啱屌完女

Sule sub boating

咁早訓地

嘩保定傷出

保定gg

拜出sule 仆街了

唔係半場零比零掛

拜仁gg

正
有雪糕筒

迪狗

why

保定咁早就88

屌你老母臭西高文

洛賓轉咗打後備？唔見佢嘅？

尼馬幾時岀彩虹過人腳？

出左冊幾耐？

0:0死幾多人

列背利都係

3點啲波悶到

睇左大半日閪波 睇依場決賽睇到眼濕濕 依啲先係踢波

大大舊仲慢過保定

轉左會曼連

列貝列呢 好似都唔見咗

乜大都4

唔係咁假呀

唔係返左車仔咩

去左踢國家隊

半大報數區 2000

上年買落 等收錢😎

0

高路斯呢？

呢啲波唔會假嘅但一定兩邊都手緊

碧根包華呢

係屋企屌緊女

4場0：0

sule仲慢撚過保定
點撚樣打呀

巴輕鬆d

3點4場0比0係咩事

下盤等收錢

猴子偷桃

herrera勁到

買巴 冠軍算9數 拜仁玩完

我想依家直插巴黎W

食左角？

食角食到咁

一個黃 一個傷出 玩條撚

食角

咁明顯都食角

拜仁憑咩讓半一

你老母食角！

呃你班傻西買囉

成隊食自己角

波都猜唔起

炒麵王

角波變曬路線咁都有得食

上盤 24

屌無左隻角

角細力頂

拜對住d唔係主攻既隊好似廢左武咁

仆街 又餓了

屌那星

嘩
甘美治跌watt跌到

拜仁做緊啲乜撚野落到底無試過接到個波

拜連波都做唔倒

屌 拿華斯阻撚住

場波悶到傻
哥迪奧拿咩料
唔出洛賓同列貝利
連沙比阿朗素都唔出
喺咪收咗錢？

又係你

神反應

到t.silva傷

cwa

成隊波d後生仔好似好驚咁

點炒巴菜

唔明有乜好驚

拿華勁到

一人一件中堅

btw利雲勁到 飛過曬都變到動作去頂

Silva傷 拜拜了

拿華斯太撚勁 勁過高圖多多聲啦

想問下點解拜冇出路明尼加？

都無觀眾架啦

巴菜廢囉

其實咁樣踢真係好撚攰

巴塞被迫主攻 所以咪比人大炒囉

斯華咪死頂啦

又反手 抵輸啦

肯定㗎啦

一場幾千萬歐元既比賽 點唔驚

屌你快入啦

你又知我冇買

前幾場踢到咁都驚？士氣呢？

講就叻 出去踢場波腳都震埋

拜仁笑料

巴黎快入

你坐係個鍵盤前面 緊係唔閪驚啦
你試下落場都一碌木咁啦

撚半大

diu

我喺鍵盤前面都好驚

真
成班講到決賽好輕鬆

做咩唔搶點

去ifc要出發啦
返工時間多人塞車

好想哭

好型

高文d波真係無人知佢想點

屌你老母 大隻講

我懷疑講點解班後生咁驚個d味吊過閪

agger 懷疑佢唔敢夜晚出街

睇嚟乜都細

我寶寶準備入波

對巴塞里昂咪又係中立場

大波上盤 24

已經FEEL到完場屍橫片野

三場巴甲係咪未開波睇緊決賽？

半大手足 夾錢坐的士去IFC?

甘美治唔該

係咪要有12碼先識入波

今場拜仁輸真係死得人多

3 點波全零

夜晚落老蘭識女都唔敢啦 仲講咩踢決賽唔驚

大把人買巴黎

Psg大船

真係無諗拜仁踢成咁

Goal

2:0角球

輸晒點有錢坐的士

0-0 ft係踢加時?

如果係psg入波先 唔覺得拜仁踢到咁會反勝到

重賽

唔係，雙冠軍

想死

其實諗落
應該大家都係唔想入波先
邊隊一入 對家應該會踢得好放
80分鐘後 是但屌入一球仲好

次次都撚半大

大24

買左乜

數數字都錯，點做master

買兩邊冠軍收哂兩注

今年好少加時

點估到西維開半大 拜巴就雙蛋。。。

行啦

半大0.5

兩邊對攻 半場都冇一球

半大1.5/2派100

半客含曬撚

唔踢加時點賺多啲廣告費

.

cls全部波00 返屋企訓啦晒時間

90分鐘 0-0 加時賽0-1

2隊企定後混戰多

支持

想收你錢都好難了

點解入球大細有2.5球？ 點樣入半球？

四場半和輕鬆

戒賭

3咪嬴 2 以下咪輸

個波入一半 咪半球 第一日賭？

差d入咪計半球

有半支我含緊

粒波有時會俾人射爆

禁區外射咪計1.5分囉 小學畢業未

444444444

艾拿巴痴左線

巴黎會輸睇怕都係輸姑寒波

包皮..

咁都唔洗輸

我要左佢紅牌

痾尿射球

屌你包皮傳波咩

送俾你都唔入

包皮以為入硬？

包皮

佢真係冇諗住入波

係咪無比飽飯佢食

咁都禁得實 痴撚線

送大禮?

包皮is a joke

Herrera比番個下好靚

MB 12碼位傳中

咁都無12？

第一次呀決賽好撚緊張？ 廢西包皮

VAR

12m?

真係抵佢拿4歐冠

包皮開波前屌女屌到腳軟？

無

冇冇冇 半場0:0

屌on9球證

冇 半場

明顯冇力

無準備動作

睇都唔撚睇先癲

咁都冇12m，黑撚到cls

無12m？屌你老母我做球證都得啦

咁都無12m

買左半大想驗腦